香港人嘅路香港人決定，唔好因為中共或者美國人嘅一兩句變成綱領

我地-- 香港人，係自由嘅人民！
係崇尚並服從民主嘅人民！
美國人幫地顧然好，
但如果人地公開表態反對我地，唔通我地就唔反抗暴政咩﹖
我地條路要點行，
只需要問返自己、問返你嘅同路人就可以！
我咁講，唔係話唔需要搬救兵、唔需要做大外宣，
而係香港大家唔好迷惑！
我個人相信，用唔同方式抗爭、堅持到底勝利必至！

agger
人地所羅門一句
你地就死喇死喇
on9少陣啦

咪亂up啦，美國而家肯做香港人後盾，幫我地自治，就借力打力上半壘先啦，無啦啦跳步。到時人地忽然話唔玩，我地唔單止要獨力對黑警老解，仲要俾啲黑狗順利移民晒去美國，條氣先唔順丫嘛

人地已經兜話係SPY做,係咪要繼續咁做